有無人有興趣夾買頸巾

非打手
睇啱咗間ig shop
有十隻款 最平$99@1
有興趣留tg 我會揾你
自己想買 又揾唔到朋友一齊夾

咁撚貴

有冇圖

有興趣 睇下咩款

Serco?

係 但我真係純粹想揾人夾買

英倫格仔款比較多
因為係人地間ig shop嚟
廢事俾人話打手

搵唔到